[急救]褲頭唔小心打左死結

毒撚著黎著去都係卡其褲牛仔褲，今年條女買左條sweatpants 俾我脫毒，不過鬆得濟。職業病發作唔小心打左個死結，幫幫忙，唔想剪爛條royal級既褲

利申 9年童軍經驗，繩結學屆頭三

你右手拎左邊繩
左手拎右邊繩
左繩向下穿右繩
右繩向上穿左繩
重複幾次
個結都係唔會打開

九年道行一朝喪，考過啦學界

減肥，瘦到條褲自然甩